\section{Atividades e Cronograma}

\begin{frame}{Atividades}

 
\begin{description}

\item[Etapa 1:] Levantamento sistemático
\item[Etapa 2:] Estudo dos artigos selecionados
\item[Etapa 3:] Elaboração da proposta da dissertação e exame de qualificação
\item[Etapa 4:] Construção do modelo proposto
\item[Etapa 5:] Experimentos e simulações
\item[Etapa 6:] Escrita e submissão de artigos
\item[Etapa 7:] Escrita e defesa da dissertação

\end{description} 

\end{frame}

\begin{frame}{Cronograma}

\begin{table}

\includegraphics[scale=0.6]{table/cronogramaPdi.pdf}
\end{table}


\end{frame}